有冇人知有邊d外國媒體係唔中意中國而且有影響力，可以報黎緊今晚到依幾日既事出去?

知又可以既話可唔可以透過依d媒體去報導香港既事，例如警察開始開始有越權或者之後一有侵犯人權既野就send出去，主要想俾多d人知

push